原來夏亞本名叫雷姆...嘉美尤姓拜登...

卡密兒·維丹（日語：カミーユ・ビダン，英語：Kamille Bidan）

夏亞......其本名為卡斯巴爾·雷姆·戴昆（キャスバル・レム・ダイクン，Casval Rem Deikun）

---轉自維基

咁如果下任美國總統奶共...咁...
佢哋陣營重有個雷姆...

咪on9啦

夏你老母亞

馬沙姓馬

對唔住...但我真係覺得夏亞好聽啲...
馬沙...屌你百貨...

kamille ? 女仔名？？？

如果佢老味幫佢改啱名
叫做阿JOE~泰坦斯應該唔會滅亡
之後都唔使搞咁多嘢

好打到
佢用拳

雷姆好正

其實佢男定女來...

女

嘉美尤係空手道達人來的，反而阿寶先係一開頭手無搏雞之力的純機械宅

食空手道達人一個打面正拳都冇馬上暈低，其實尊尼身體抗打都練到幾勁，泰坦斯精英唔係虛有其表。

揸得ms喎
你睇下啲空軍咩身形重先

可能高達世界係拜登後人

點解你會覺得要有空軍身型先揸得ms
花同卡兹依啲瘦猛猛既都揸得

所以咪一個剩係負責修理，另一個直頭炒機撞磒石攞，好合理

綜合成套野黎計尊尼柒既程度同卡茲炒機有得比
咁佢兩個身型應該同級數

邊個雷姆

依個

Ms反而唔使抗G力

邊個話...
你見馬茜偷用高達果時都被G力壓到差啲懷孕
同埋乜有嘢可以避到G力嘅咩?

講真揸呢啲機應該需要體力
你見啲揸戰鬥機的機師會揸到氣喘...
雖然我都唔太明白...
所以果時阿寶啲NEW-TYPE未覺醒都揸到都有些少唔合理
反而SEED系列講新人類乜都勁就合理啲~

係z淨係話蓋布蘭既加速g力一般人承受唔到
要強化人強化過心肺先頂到 其他機體就好似咩人都坐得